俊宏軒投邊個？

見個網有3個黃 駛唔駛集票？

巫生

邊3個黃？
工賊會都係黃？

唔該曬 都係幫人問

你理連登仔 仲話光復香港
連自己選區有咩人都唔知

呢個掂

睇#5

宏逸區得3個侯選人
兩藍一黃